去緊靖國神社，有咩要準備

利申：支持日本侵華，天滅中共

日本軍人都係打份工

麻煩代郭紹傑個契弟道個歉

佢唔代表香港人

入去陪糾察長

九段下有香港政府office

代你老母

佢係中國人
我係香港人

wfc

我準備寫祈求願
祝佢條廢柴終身監禁

買左塊祈願版
冩咩好？

咁麻煩代香港人去割過席啦

支那滅亡
香港獨立

死刑啦
日本興提心吊膽十幾廿年㗎

博物館幾好睇
靜到一粒聲都無
但可能會見倒有d蝗唔識規舉係倒大聲講野

可唔可以幫香港祈埋
撤回條例 清算共狗 義士安息

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

柒頭
第一二次國共合作係幾時？
利申：全家有bc

神は明クリア即係咩？

天滅/天道揼柒

利申：鳩估

同問

雖然我唔喜歡中共
但日本侵華確實唔岩
日本仔都唔係咩好野
好勝又虛偽